出事啦！大家快d諗下點聯絡外媒，澄清係U.S. Congress，唔係Trump!

柒夠未 美國總統不代表美國都敢死
咪學泛民講果一套啦 佢地識閪咩

樓主快走 熱狗負皮軍嚟緊